{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사직 브라운도트 사직야구장점"
    },
    "text": "ブラウンドット社稷野球場店は、日常から離れて感性を刺激するヒーリングを望むなら訪れることをお勧めします。 ここはポイントカラーで様々なインテリアを誇り、客室ごとにマッサージチェア、スタイラー、カップルPCなど様々なオプションが用意されていて、自分に合わせたヒーリングをすることができます。 さらに、様々な貸室オプションが用意されており、コストパフォーマンスの高い選択ができます。 ブラウンドット社稷野球場店はコンビニエンスストアが徒歩1分の距離に位置し、無料朝食と無料セルフ洗濯サービスも提供しています。 連泊する場合、追加費用が発生し、駐車時の注意事項があります。 プライバシー保護のため、連泊の際は客室への出入りをしませんので、清掃をご希望の場合は事前にお知らせください。 スタッフの休憩時間には建物内に常駐しておりますので、遅い時間のチェックインも可能ですが、事前に案内していただく必要があります。 駐車は1部屋あたり1台可能で、駐車時に困難がある場合は事前にご連絡ください。 人数追加に応じて追加料金が請求され、ツインルームの場合、最大3名まで宿泊可能ですが、追加料金が発生します。 パソコンやゲーム関連サービス、無料洗濯、プリント、コテレンタル、ヘッドセットレンタル、スチームアイロン、荷物預かりなど、様々な施設をご利用いただけます。 朝食はAM07:00からAM09:00まで運営され、無料で提供されます。 位置は慶州パクガクッパの向かい側にあり、グルメ路地の中にあります。 ペットは入室できず、禁煙となっています。 オンシーズン、祝日、特定の日には料金の変動があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット社稷野球場店はどのような場所ですか？",
            "answer": "ブラウンドット社稷野球場店は、日常から離れて感性を刺激するヒーリングを望むなら訪れることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット社稷野球場店の客室にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "ブラウンドット社稷野球場店では、客室ごとにマッサージチェア、スタイラー、カップルPCなど様々なオプションが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット社稷野球場店の近くには何がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット社稷野球場店はコンビニエンスストアが徒歩1分の距離に位置しており、周辺にはグルメ路地もあります。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "連泊する場合、無料朝食と無料セルフ洗濯サービスが提供されます。ただし、追加費用が発生する場合や駐車時の注意事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット社稷野球場店では1部屋あたり1台の駐車が可能です。駐車時に困難がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加に応じて追加料金が請求されます。また、ツインルームの場合は最大3名まで宿泊可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット社稷野球場店ではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "ブラウンドット社稷野球場店では、パソコンやゲーム関連サービス、無料洗濯、プリント、コテレンタル、ヘッドセットレンタル、スチームアイロン、荷物預かりなど、様々な施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はAM07:00からAM09:00まで提供されます。無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット社稷野球場店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドット社稷野球場店は慶州パクガクッパの向かい側に位置しており、グルメ路地の中にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、ペットの同伴はできません。また、禁煙となっていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日、特定の日には料金の変動がありますので、事前に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 643
    }
}